%\documentclass[11pt]{article}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[]{graphicx}
%\usepackage{colortbl} %para las tablas
%\usepackage{longtable} %para las tablas
%\usepackage{geometry}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}

%\begin{document}
\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
	\centering
    \includegraphics[scale=.6]{casosUso/CUGestionUsuarios}\\[0.5cm]
               
    \begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
    \hline
    {\bf Creador por} & {Edgar Andrés Moncada} & {\bf Fecha} & {Abril 03 2011}\\
    \hline
    \hline
    {\bf Actualizado}&{\bf Fecha}&\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|}{\bf Obserrvación}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}&{Abril 4 2011}&\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|}{Simplifico el
    diagrama quitando casos de uso inecesarios}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}&{Abril 21 2011}&\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|}{Adicionando la
    herencia del autor usuario registrado}\\
    \hline	
    {Cristian Ríos}&{Mayo 14 2011}&\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|}{Se eliminó el caso de uso Eliminar Usuario}\\
    \hline	
    \end{tabular}
\end{minipage}     

%-------------------------------------------------------------------------------
  
\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
	\centering
    \includegraphics[width=16cm, height=14cm]{casosUso/CUCatalogar}\\[0.5cm]
                
    \begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
    \hline
    {\bf Autor} & {Luis Felipe Vargas} & {\bf Fecha} & {Abril 05 2011}\\
    \hline
    \hline
    {\bf Actualizado por}& {\bf Fecha} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {\bf Observación}\\
    \hline
    {Cristian Ríos}&{Mayo 14 2011}&\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|}{Se agrego el caso de uso Ingresar Tipo Material}\\
    \hline	
    \end{tabular}
\end{minipage}\\[5cm]

%-------------------------------------------------------------------------------
       
\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
	\centering
    \includegraphics[scale=.7]{casosUso/CUReportes}\\[0.5cm]
                
    \begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
    \hline
    {\bf Autor} & {Edgar Andrés Moncada} & {\bf Fecha} & {Abril 03 2011}\\
    \hline
    \hline
    {\bf Actualizado por}& {\bf Fecha} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {\bf Observación}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}& {Abril 29 2011} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {Se quitaron los
    casos de uso que extendian y se dejo un solo caso de generar reporte}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}& {Mayo 04 2011} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {Se agrego el
     paquete ingresar al sistema}\\
    \hline
    \end{tabular}
\end{minipage}\\[1cm]

%-------------------------------------------------------------------------------
        
\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[scale=.6]{casosUso/CUAutenticar}\\[0.5cm]
               
    \begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
    \hline
    {\bf Autor} & {Edgar Andrés Moncada} & {\bf Fecha} & {Abril 04 2011}\\
    \hline
    %\hline
    %{\bf Actualizado por}& {\bf Fecha} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {\bf Observación}\\
    %\hline	
    \end{tabular}                
\end{minipage}

%-------------------------------------------------------------------------------
       
\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
	\centering
    \includegraphics[scale=.5]{casosUso/CUGestionDocumento}\\[0.5cm]
               
    \begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
    \hline
    {\bf Creador por} & {Edgar Andrés Moncada} & {\bf Fecha} & {Abril 03 2011}\\
    \hline
    \hline
    {\bf Actualizado por}& {\bf Fecha} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {\bf Observación}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}& {Abril 04 2011} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {Simplifico el
    diagrama quitando casos de uso inecesarios}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}& {Abril 28 2011} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {Se adiciona la
    herencia del actor UsuarioRegistrado}\\
    \hline
    {Edgar Andrés Moncada}& {Mayo 03 2011} & \multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} {Se quita el caso
    de uso eliminar documento}\\
    \hline		
    \end{tabular}
\end{minipage}
 
%\end{document}